GME-歐盤又跌30%

比返d錢我

棍啊！特價時段！加倉！加倉！

無限信念 (強智) 果班仲唔all in 孖展 溝貨
之前仲話好想雙位數溝貨

屌,,,輸撚到仆街

冇命了

繼續溝

完場了

開市confirm完跳得, 屌拿聲第一次買股可以輸8成

特價時段呀

樓主Fake news 改html.. 拉

黑暗前既黑暗係最黑暗

s...str..strong...
唔撚hold 了

加倉/SH/就快SS
是但揀一個

好過人地玩原油輸突

一定仲有後著 sh to the moooooooooooon

收皮啦廢淡💎 ✋

美股日日左手交右手洗價喎
換手率160%
空頭為咩搞咁多野？

Short ladder attack
Hf左手交右手
無成交量點平倉？
星期六日平到倉？
盤前盤後無得平倉
Bloomberg fake news
S3 個數據都係estimate出嚟，AI點夠我自己手計計得準，肯定未平倉
32857
插水又可以加倉執平貨
SH！！！！！！！！！！！！！！！！
SS！！！！！！！！！！！！！！！！

跌到個位數all in

收皮啦廢淡

酒呀